【高達撚】有冇覺得捷度好爽

有得同波蕾同波蕾二世玩3p

算唔算屌孖妹？

好明顯係

邊個仆街負皮